禁起警底真正目的係想攻擊連儂牆

呢招幾高

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

有冇人認同

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

佢唔撚出pass 打撚到佢仆街